［1031］蘭桂坊隱世蒲點

本來諗住cwb 去lkf 嘅話可以一路行一路扮裝修師傅攞下糖食去到老蘭鳩下就散啦
但見好多手足話直接老蘭蒲唔行街，咁老蘭咁多人隨時位都無得企，我就開google 揾下有咩靚靚位好玩啦
發現左個坐落全港最貴地段之一嘅隱世蒲點
，大家去完老蘭無位嘅未過去蒲下囉

係正蘇豪區同老蘭中間又既方便又快捷

Cos黑警輪姦警嫂

tg咁好食無理由自己食唔預人咁衰嘅

交幾舊水租有得住半山有party 緊係要一齊玩啦

推

飲完油去打返個卡先

周圍都咁迫發掘下新景點

Sor 點錯左，我想點大館㗎
唔好拉我呀sir

警嫂玩開3p唔算姦啦
聽講警嫂會cos 水炮車

住得咁靚，點會散仔級數
大家飲完油記得汁返啲垃圾，唔好麻煩清潔姐姐

Push

聽講附近有間cocktail 幾正

聽講白衫就係帶藍衫老婆上半山屌

想飲酒

唔講唔知

正喎

行過打下照呼

去蒲下警嫂正喎

好似全部膊頭有花

萬性節警嫂又可以玩n p

有好野玩記得要要推薦比朋友一齊去

推

老蘭等

鬼節去老蘭是常識吧

今晚落去好多警嫂

叫多人一齊開p啦，唔夠人唔盡興呀

雞尾酒ready

各位阿sir 放心 雞尾酒係用黎飲既 唔係玩火

一陣飲油都比人拉

推呀 同驚犬飲酒同歡啦

好多水馬

佢哋憑咩住依個位

支持！

免費請大家食煙

一齊食煙飲油啦

正
又有地方玩

每年halloween老蘭都有人流管制
唔知班popo夠唔夠膽得兩三個一隊企係中環唔同地方丫拿
定到時一隊有幾十人嚇撚死d鬼佬

係就好笑

去哂老蘭食洋腸
樓主個隱世蒲點應該冇人

嘩正喎

千萬不要

會唔會封撚左老蘭

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

好耐冇見呢d post 推!

tui

食火飲油

推啦屌有目標先有偈傾架嘛

唔好圍就得

，

呢個真

今天應該很高興

正評

多謝樓主推介 一陣蒲完行吓教堂先

喂呀 唔好搞人地啦

有法庭禁制令.......

老蘭同年宵一樣咁多人，行唔郁都好正路

國定殺戮日

push

原來狗屋黎weekend成日見到啲男人帶女仔入去嗰個位置 以為咩地方

無理由黃大仙班散仔得咁開心白衫狗無得玩㗎

白衫帶藍衫老婆去3p囉

唔等啦，今晚就去lu

今晚就係大力推

請飲雞尾酒

老蘭有幾隊小隊肯到了

正
隱世美食

正呀警嫂

正啊喂

On9
黨鐵夠有
普天同慶 請佢全家飲雞尾酒

今晚好似好多水炮，叫哂一家大細親朋戚友黎啦

嘩

有冇人知今晚老蘭啲鋪會吾會開

家陣岀街就犯法後生就係原罪黎啦

唔好阻白衫同散仔老婆3p la

琴晚新聞話照開喎，唔開都有隱世蒲點玩

散仔就係樓下睇人食女，老婆就係樓上比阿頭屌

今晚見

呢張圖真係每睇一次都好震撼

啊蛇OT

咦

豬朋狗友屌阿嫂 阿蛇OT帶綠帽

[突發]中環過百架水炮車準備入奶白色液體

諗起都濕晒

又腥又臭

拿，強姦係犯法既
警乸自願中出一百發都唔算輪姦

藍衫掃場見到自己老婆coz差婆做白衫肉便器

Mon post 狗都幫手推啦，無理由得你屋企比人搞班大嘅就係半山屌你老婆屌得咁爽㗎

今晚既目標係逼佢地係老蘭射tg

trick or treat

萬聖節蘭桂坊迷幻煙霧party

原來入面啲人咁曳曳架喎

涉於已婚警察宿舍內非禮女子 休班警被控兩罪押後再訊

發覺好多街坊都唔知附近有個咁正嘅埸，快啲黎一齊蒲

光復恐怖分子淫窟

Kong u 仔女唔好去老蘭啦，新埸正好多
仲要Free admission

咁大個仔第一次去p 係咪要自備酒飲㗎

個埸啲酒未必夠飲自備飲料最穩陣

仲有兩粒鐘開p啦，快啲約齊朋友仔去啦

搞手但求打個和咋

lppppp

pp

真係點錯左咋，半山行人天橋有岀口直落大館
行人天橋居高臨下都幾chill 㗎同朋友係正上面飲酒都唔錯

唔啱嘅換件衫一齊玩囉
成日返工比阿頭插ot就老婆比阿頭插

隔離又清真寺警嫂啲水炮會唔會又射親人地㗎

已婚？
condom嫂

NP party？

721 831

萬性節喎你話呢

應該因為以前大館個個位係狗屋掛

112維園見

112維園要人
1031 lkf要人
前線要人

冇得彈啦

佢交果啲租係岀面租半間劏房都唔夠吖陰公

警嫂水炮全面進場

推推推

去蒲去蒲

散仔住，白衫住得再上。

？？？飲水思源呀師兄

寫到明已婚乜乜即係唔會tk其他公墓猿啦

飲酒算啦，啲水又腥又臭

喂 唔係個個都係臭的

飲下啤酒 吹下水 好chill

放工去lkf 上班服加面具

咁就要推下

小心黑警上環威靈頓街一條直路推就得

...

頭先經過，有架狗車守左係門口

另外其實中區警署其實已搬左返大館入面，個地理環境其實相當惡劣，好難散人的。

食鬼妹 鬼佬有咩好玩
係就食警嫂

去buddha lounge

搞撚錯俾呢啲地方狗住

大量狗隻係zara 出面3 大巴

鄭泳舜個姨仔係胡杏兒，胡杏兒老公係LKF開酒吧嫁

呢個正

入面好多舊制退休養老po

pish

灣仔極多狗，各位響cwb行過去要小心

而家先知d 狗住半山咁能豪
勾番塊地皮出黎起樓又賺幾十億啦

好正

又會咁唔小心都有既！
不過講時講 大館環境係幾好既 幾chill

大館正㗎

好重口味喎巴打

字都唔識打
酒呀傻豬

門口就有狗好耐㗎啦
但都係果句夠人就有機，仲有天橋制高點

工已收準備去開p

就夠鐘開p推多幾下先

再推

😙

中區警署搬走左
大館得番個警察服務中心

今日律政司禁制令網上言論
我諗離禁制令google map不遠啦

唔係再搬返入去咩？佢網頁都係咁寫

夜就唔好搞著人啦

千祈唔好將啲Tg掉入去老蘭

無得訓教又要吸毒氣真係好慘

開p有煙先夠high

一陣見

發夢夢到個地下個閘密碼7190
我講緊自己昨日夢到嗰個game咋

唔好以為淨係得人工高，計埋福利老散仔都隨時高過啲大公司中高層

發開口夢上連登

就到老蘭應該收唔到推多幾下先

繼續推

太子嘅手都加油

推爆

Pish

tg咁正點可以唔益埋狗仔女呀 陣間出紅疹 講返句唔好意思 驚就唔好出街 咪搞掂囉 公關係咁簡單

不要暴力

屙尿喳

文青想問大館太多人，去PMQ會唔會違反禁制令
PMQ長寫係Police Married Quarters

去

From 老豆搵仔

發夢夢到個地下個閘密碼7190
我講緊自己昨日夢到嗰個game咋

大家千祈唔好玩雷射筆呀～

大館好坐啊，樓主下次唔好咁唔小心禁錯

唔明你講乜
唔好推

我份人最憎暴力，大家千祈唔好亂黎

唔係禁撚哂蘇豪果d食肆咩？
又攬炒

屌你老母 知唔知乜嘢係禁制令

gogo

唔明你講乜
手足一齊研究下

各位手足準備轉地點再玩

有密碼緊係上樓攞糖啦